英冠｜賓福特：球員賽前不再單膝下跪 做法毫無作用

英冠｜賓福特宣佈球員賽前不再單膝下跪 稱做法無助宣傳種族平權

英冠球會賓福特上周六在球會官網和Twitter宣佈，由周日聯賽主場對班士利起，球員在開賽前不會再單膝下跪，因為他們認為此舉動，根本沒有影響力，無法起對外宣傳種族平權的作用。

球會在聲明中說：「一眾球員決定在球賽前不再單膝下跪，並由周日對班士利時開始。這是經長時間討論後，集體作出的決定。我們由去年六月起，開始在比賽前單膝下跪，但跟許多效力其他球會的球員一樣，不再相信此舉動仍有影響力。我們相信應將大家的時間和力量，用別的方法去推廣種族平權。」
事實上，賓福特非首間質疑單膝下跪對推廣種族平權沒有作用的球會。早在去年九月時，昆士柏流浪球員就曾拒絕單膝下跪，本身是黑人的昆士柏流浪高層費迪南更批評：「單膝下跪已成為『公關』行為，沒有其他意義，也失去了種族平權的訊息。」效力英超水晶宮的球星韋費特沙夏也持相近意見，他曾在節目表示，單膝下跪的行徑根本是丟臉，並表示不明白為何必須單膝下跪，以表達球員是在乎和支持種族平權。

根本啲黑人仲心水清

你班撚屌白左借我哋過橋食屎啦

成日覺得佢哋順便拉下筋

黃種人就應該平權啦

後來應該係

不如試下雙膝下跪

根本班有料有成就嘅黑人其實更加唔想搞咁多嘢，佢哋明明喺所謂有歧視嘅環境下都上到高位又搵到大錢，可以突顯自己有幾超人實力，點會想班無料嘅搞咁多嘢令到有其他人更反感

記得有次賓迪基唔記得咗跪
要孫興民捉住佢
文尼都有次唔記得
根本黑人都唔care呢D公關show

真

啲黑鬼就嚟霸晒成個歐洲

nig

喺歐洲踢波嘅黑人球員多數係非洲長大嘅非洲人，同美國黑人根本就兩班人嚟，唔在乎唔出奇。
你都唔見BLM會在乎非洲兒童啦

我見過有一條片係所有人都唔記得要跪 直接kick off 結果過咗一兩秒先記起要跪

想睇

條video private 咗

blm

Hunter Biden
Biden's Laptop Matters

做下樣，成功令川普輸，目的達成

好

其實佢地正正就係冇歧視既例子
冇人理你膚色,冇人理你性取向,冇人理你家庭背景
只要你夠大隻,夠體力,夠技術,夠智慧,幫到球隊
你就有得踢波

英國佬文化就係高等D

向刁大大示好

diu
下面個人靜雞雞走返去

美國野要英超跪

nba根本歧視白人tim

老孫

我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒

支持
做黎完全無用

大美國主義呀嘛

唔會話冇，不過多數對佢地講歧視野既係班hooligans同twitter鍵盤戰士

但美國人支持支登似大中國主義

果班人乜都可以歧視架啦
如果要令呢班on9仔都唔會歧視黑人先算黑人平權
上帝再黎都搞唔掂

得美國班on佬做之嘛。

賓迪基

仲要係黑人， 如果 係白人 喺美國要畀人BLM屌

仲有米禾爾 球迷噓鳩BLM

亞洲球王打開rugby?

英國人脫歐唔係偶然，唔係被誤導，只係行得前大家以為佢哋癲咗⋯⋯

如果兒子同btk調轉就含撚了

沙夏都有屌過嚟

抖多陣啫

black lives no longer matters

根本就冇撚用

咁又唔洗將壓迫合理化下嘛

又唔係無 不過歧視最嚴重嘅點數都唔到英國同美國

德國槍 加素兄弟

真 根本冇制度歧視 呢啲普通歧視每個國家都有啦 韓日互相歧視 香港歧視大陸人南亞人之類
BLM真係on9

攞咗7次世界冠軍，揸住最快嗰架車，今年封埋爵，然後屌9人地歧視黑人

下跪疲勞

根本就係 on9

咁佢對家要跪既話，開波時點做？

係咪得返英格蘭既賽事仲做緊d咁on9既野

Nigga都知自己俾班白左利用

銀紙又冇份數

德法帶頭大愛

依家日日boomboomboom

阿個主場大大張 blm banner 喺看台
但個球會做過乜呀？
咪就係將奧燒 放入雪櫃仲嗱嗱聲賣撚走佢
奧燒做乜呀？
咪就係唔奶共幫維吾爾族人發聲囉
黑人就係人，新疆嗰啲就唔撚係人呀！

所以中國想控制美國 再用美國影響力幅射全球

曼個垃圾9號仔都試過唔記得 偏偏冇心跪嗰啲就係黑鬼

阿勁噁心

阿奶共奶到shshshhsh 聲
年年新年都迫啲球星講蝗語拍賀年片

真
西班牙啲歧視先誇張，啲球迷會掉香蕉去黑人球員度

未又係力架

班撚屌呢頭攞完光環個頭去沙特賽車娛樂班將女人基佬當畜牲睇既阿拉伯山番

搞形式主義一陣強國柒味

明明單膝跪係個白人抗議特朗普, 同黑人平權有乜關係??

亞洲人還好 白人就真係含

同樣你唔知搞搞下關英國咩事啦

奧燒一樣跑去奶土耳其獨裁總統

唔通咩都唔做

錦鯉有咩高見

Yellow doesn't matter